元朗天水圍手足請注意，有暴徒喺往元朗方向大欖轉車站等候

佢地企左喺城巴過海巴士站方向

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

Source?

推

Up唔到圖

push

係查車

Iphone up 唔到圖

屌

Oh no...
they may ADD new tactics.
they wait for arresting in various stations. Why ? Much fewer people !!!!

BE ALERTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT !!!!!
Trap was set up !!!

推 手足要注意

Push

一早預左啦，轉頭隧道rb，之前又唔係未試過出得黎都預左

唔急住返屋企可以食埋個飯慢慢先走 順便刺激下黃色經濟

黨鐵轉九龍d 車咪得

可以去九龍轉268c 269c 69x

屯門都有

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

好彩我搭咗黨鐵
想問下元西有冇狗

屯門公路轉車站好多狗

721

推 點都好小心D

831

整check 過海車
九龍開冇事

一定有！晏d先返

喺其他地方等等先 食個飯

仲係到呀，小心